意甲每7年拎一次歐聯，上次已經7年前了

皇狗想衛冕？人唔笑狗都吠